本人在此發誓

永遠不會忘記警察做左啲咩，
永遠唔會原諒警察，
無論結果如何
未來成為高中或低層人士
都針對警察及其後代

手足撐住
冇左你地，概本冇未來可言

五大訴求

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

缺一不可

香港人

反抗

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

唔好低估你既影響力請廣傳

中 大 急 需 醫 生
請 聯 絡 telegram
@astronaut1872333

我發誓，呢一世都唔會原諒香港警察。死一個，我開一枝香檳慶祝

有冇人同我一樣，對警察恨之入骨

推

休息夠啦、係時候統一反抗

立誓，勢不兩立！！

搞大學生，鬥長命咯，長江後浪推前浪，睇下以後個社會，落入邊個手，你權力大得一時，死後咪比曬我地後年嘅，依加尼代年輕人，有幾個係藍絲？你地班藍絲，緊張以你地以後藍絲仔女，會唔會比人排斥，針對好過啦

推上熱門

我要個個立誓

求下你地推

你地嘅鼓勵，係我地行動嘅動力

雖然我係P牌仔，但尼個係新ac，舊嘅忘記了密碼，又完成左IVE，冇左個Email登入

我要你地一個二個入黎立誓！！

立誓丫香港人！！

謝謝你

我諗，好快會死一兩個